90後股神渾水話毛記落到3蚊可以入貨

渾水認為，毛記的業務性質與Hypebeast（8359）的相近，同樣講求「食腦」有創意，而Hypebeast過去1年多的業績持續改善，股價也持續上揚，因此相信只要毛記管理層能夠持續推出新搞作，多舉辦如《東方昇特異功能救香港》的表演，自然能加強盈利能力、推高估值，故此當毛記見3元水平時，他會積極考慮買一注毛記股票，「押注3位『腦細』將來成功」。Hypebeast最近一期業績的年化純利為5,614萬元，以今日收市價0.85元計，對應的市盈率為30.3倍，遠低於毛記的市盈率。

Gun

留名鞭屍

20180411 收巿報$2.840

約定大家一年後係呢個post再會

利申唔入

一年太耐 聽日再會

hypebeast exposure 大好多wo
worldwide 都有人睇

毛記...大陸已經唔洗諗...

邊有可能叫人入

包銷商仲未走哂貨咩？ 咁勤力落藥嘅

蓋老母無理由無後門消息喎

渾水算把啦

向下炒就有份

佢都算90後最勁股神

毘水

facebook過多4,5年都可能收皮
仲講咩100毛

隻隻都中 隻隻都向下炒 梗係勁 散貨股神

係咪毛記無野寫
拉埋隻8369寫

Hypebeast好佢好多

蓋清水人

蓋青個後門就真係神通廣大啦

WHY DROP AGAIN

90後最勁既股神渾水明明話可以跟大莊價值投資

2.63